從來沒有想過太認真 I just wanna have some fun

TL 啲歌詞好高汁 唱出人生大道理

What’s up party people

今晚我同你玩到喘氣

Man鵝智相槽耗自己～ I don’t really care what you people say

This is how I 扒 T!